8.20大和解

散沙無力，要有力保護香港一定要齊心

重頭再來

係歸順

下次唔岩聽一樣可以反佢，戰術性合作

反佢無著數

個光環咁大, 你唔歸順佢, 只會落得暴動案義士無人理無人報既下場